SHF拉打特攝魂展綜合POST868 廢老兔兔有冇現？幾錢？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

預計
9月19-20

9月25 (港魂)

20年 1月

2月

3月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

做埋基哥post樓主啦好嘛

冇訂

lm

投資者睇路

日後有魂限

邊隻

新po lm

v

早

可能今日有機會

笨大

@人棄老婆

邊度有得訂? 邊度有得訂? 邊度有得訂?

問預巴啦

邊到見到
xxx蚊買唔買好
炒唔炒得起？今次腰帶有問題
有無師兄有多可以放
順豐得唔得

新手留名
預巴見到標題:屌你睇#1啦

近期狗公特別推介

兔

強烈譴責無咗姐撚mv個回覆

屌完你即有好嘢

新手留名

樓主都扮新手
係咪買碟新手

泊巴

靚鞭

今次有睇呀

姼雄

本post會歌經典重温

美空本人極美麗

原: 眼睛不能沒眼淚

微笑吧 圖貼美空一流吧
爭執證明大家不肯接受嗎
團結吧 誰愛美空一同吧
想睇乳牛何不追蹤馬場她
一數 心聲 如下 可愛 窩心 如她

願你記住 美空本人極美麗1
那酒窩突破天際
這麼漂亮 男生一起笑着睇

願我記住 我家高田極美麗2
遠超生命裏一切
這一女神時刻想她至捱到今世

難過地 嘗試靠終章回味
本篇過後才知一海有良機
無顧忌 牢記美空多明媚
今生以後疼她親暱似王妃
仿似 一個 童話 激震 心火 無它

1,2

那幅新圖極美麗 貫穿心臟與胸肺
這麼漂亮純真攻克那男仔
無需羞愧 這篇歌詞是我為
情傾於她的各位 奉上 示愛東西

向她一人立血誓 效忠千萬個一世
這種愛慕長久短小也從不 白費
❤️

呢個真係誤會

貼過去隔離po唔知有咩效果

逆時光巴係咪有睇拉打

好心你跟手貼多張美空圖啦

信你

未見過佢係呢邊上水
影視台我唔知
反而結衣post有人玩shf我就知

到

肯約炮未 善良的葛

唔約

睇下搶唔搶到1001

首歌幾高質
敢問係出自邊位大師手筆

唔使搶的
900左右有人認頭之後950左右自動波嫁啦大家

你貼過隔離俾大家欣賞下再講

SHF拉打特攝魂展綜合POST867 渡邊直人

#933 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

You know the game

仆街中伏

金鋼棒

見你出想做樓豬係你嫁啦

有人hack 我account，剛剛已修復

無嫁啦係你嫁啦名都留埋

你改完個template 俾我

都得
應該都係執頭post
回覆加多個澳門站
有一個回覆你加返上一個(姐係依家個post)post條link就係

厹未瞓就去隔離po俾咗嘢你

應該可以肯定成批錯曬

twitter見人自己拆開換算
dlc又有生意了

留個名先

呢壇嘢應該真係要炎上到笨大跪低先得
Great Cross-z 個次當你遮到啦講真

仁叔個價都差不多

都成千一港紙

現時膠一定開呢個價

臭雞雄出嚟見我

加油

準備沖涼想點？

吼我唔為意post我啲歌去基仔度

啱啱個首其他巴打一早發現先
古巨基討論區(18) 預計今年內推出《VICTORIA II》｜2018演唱會碟已推出

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

狗官格

哭泣夜晚晚留毛

啱只能努力工作了

唉 一瞓醒又要OT到八點

打芒亨
加上無乜經驗 搭唔到你哋嗲講句加油

過埋今個星期我就得閒加入大家個芒亨團

就算再笑一世的經典 這狗宮格誰可改變
請不要再錯字連連 跟狗宮今晚講再見

愛戀沒經驗 今天初發現遙遙共他見一面

分分鐘都渴望與她相見

重改歌曲的那老手 常推空空的那隻狗
無故突發又去搶post 新碟收據卻沒有

厹教又出沒

咁貴

我撐喱個

對唔撚住 我笑左

推到全首

大家早

呢排咁早瞓嘅定打芒肯

孤獨嘅獵人

二叔寫真

今日開訂 12月派貨

睇叔叔

樓主

琴日睇左 好大工程

睇咗呢個

兩位早

早
記得帶單

各位早

已經準備好

早我由訂嗰日開始已經無擺低推單

人人有兔撚

甩色架喎

留返收據先，可能遲下有補件

...魂展展出果時正確

之後開訂老秋果隻展品/官圖就開始錯

我諗佢會唔理

店長變既兔兔

...真結局

真係吹漲

大家見到兔兔就扯曬旗無留意佢

比埋對比圖都有人睇唔出 所以無咩影響啦

笨大真係乜都是是旦旦

個d有無睇過架

無事啲字仲健在

有得撚就算嘅心態

笨大成日都錯色錯件 都慣啦

想下張椅係出自邊到，好正

早晨
留名等錯免
錯都照撚

一樣

撚完先算

下星期先有

下個月先有

睇人圖劣J

廢老

想現衝

個價氣勢如虹

早
今日將會好忙

得一水貨係惡d

邊估到真最終形態咁早出

一開始冇諗過會咁勁咁型 而家先後悔⋯⋯

廢老不了，無訂都廢事沖現
不過錯免我都係10月貨

我一路以為佢係阿叔來

二叔嚟

我都以為係 不過阿叔都痴撚線既

估佢唔到，史上最快出現final form 既拉打

勁過無無

等我仲期待佢會痴線樣大叫 Hen sin!!!!!!

可能見好賣 出多隻Ohma Zi-O(常磐 ソウゴ2019 ver)

第一集就出現...

可以加啲濕鳩特效

再版

頭一分鐘

加個變身熔岩地台

早過basic form

...白倉：驚喜呢

傻啦 比少3個rider watch再出過

笨大再出只會cut野 唔會比多野你

無錶芯不了

可能只係俾2隻手仔就算

廢老光芒掩蓋了兔兔,估佢唔到

濕鳩地台

一個過去一年
一個過去一個月都無

廢佬仲好熱血

壯仔.gif

無計，廢老實在太有Feel

要買zio超全集

build都有啲興趣 zi-o真係不了

兔兔仲要出事

等得耐d既反而無咁矜貴

“A jump to the sky turns to a RIDER CAKE.”

今年拉打蛋糕附送贈品為聖誕版本 Rising Hopper Progrise Key，除了顏色與原版不同之外，聲效也變多了，新增 “Merry Christmas” 及 “Santa Claus Ability” 等，非常有趣。

不過此非 DX 道具，只有聲沒有光。

轉自FB

玩食字喎

Build有prime rouge送
Zio有冇watch送先

不了

有呀

你盲撐

支持廢老

如果同Exaid 一樣5騎的話，聖誕節個集應該....好好睇

好似話有6騎喎

精彩了

驚驚基子不了

快d月尾啦

月尾做乜

正確態度

收左老人院幾多錢

早！

無撚錯

計劃通

我係AI 派既

講心唔講金ok?

殺完再用humangear整返個

醒起今集個壽司師傅humangear係梅比斯個成員

講心梗係撐無無

第一時間係諗起金太洛斯上身

都未撚出撐條鐵咩

熟口熟面

埋到身當你勝

我有delta

黑貓開始多人

支持無敵玩家

就出啦等多陣啦

Faiz 3子 csm放埋一齊

前排出都會雙入

現在出都係1算

有眼光

無限魂 無無 天才都被消失
笨大:消失原因無可疑

又唔知派貨派到幾時

10月頭

平成兩個天花板 數據驚人

早無新魂限？

諗起都爽

PS4 GG香港派貨未？

早 諗起今日要玩賽跑遊戲

一陣應該要

有咩好跑

無訂到廢老

廢老一開波就可以四位數
兔兔錯腰帶都800吧

單據己經準備好

兔兔不了

三二一預跑

單已備錢已撳

今日到唔到貨都唔關我事了

點解

我好興奮呀. jpg

錯版野仲值錢啦 起碼1800啦

打算一收工就衝返歸屠龍今晚一定要爆機

未爆咩

冰咒卡關
同埋打埋天地先算

衝呀

個個都打得咁快點跟
啱啱先打完碎龍，今晚趕隻冰咒龍走
尋晚一場出碎龍天麟

錯免+200 換啱免
要無白點

砌返套天地裝

其實劇情唔係好多龍要打姐打埋天地先係真正既開始

去便利店買啦

笑死劍版先有

做咗兵，就飛唔起

想買劍版

跑完又要番去屠龍

當初就想買劍版

咁趕

咁快啲去貓店排住隊先啦

Sor囉

隻野個名用普通話讀係蔥油餅

..

可否透露下幾時復活

下...火蔥鴨進化定係MEGA進化
BTW已訂劍盾DOUBLE PACK特典版

約左班FD 子 黎緊幾日又好忙
想爆左機先

今日公佈邊隻SHF，買定黎手
1. 月巴讀
2. 無無
3. 01
4. Be the one
5. 黑洞
6. 其他

一定係無無
但其實應該係01

進化黎

allin 6號仔

其實double pack特典版即係點買兩隻game返嚟

養生慢打流

我都係尋晚先爆 打天地個frd 3貓咗 好彩有保險金

盾版啲寵好似吸引啲
諗住佢出特別版switch 結果無

反而let's go就出特別機

我都諗住 點知得部閹割版

大粒 __ 講過「只要有數據，就可以重新做一個新嘅」
明眼人一睇就知或人唔想復活佢

屌冇帶單出門口

6號啦 今日公佈出無無我買多半箱nico寫真派街都得

唔係魂限咩做咩有01

梗係啦 搞到佢無咗份工
個保安同師傅都再整過

1-5出是但一隻我都出血

留名
Btw，出無無同zero one啦

Cross evol

閣下自理

一盒有齊2隻GAME,特典都幾多野

2、3

be the one跑出

開波

已完

預巴用開咩畀日魂?有冇話邊樣方便啲?

入都入唔到 屌

笨大：全部唔出，開隻時王三合一比佢
我地：

自膠
唔記得坦坦同Prime Rogue

試左cart都入唔到 一陣點搶

Sorry page

排隊逐個逐個嚟，出無無限魂先

403 error

11點賽果失敗

Zombie冇晒屌你老母
又入唔到 入到就冇晒

zombie已收皮

賽跑失敗

繼續等廢老

今日有未

網頁直頭SORRY PAGE 入都入唔到

慘過搶藍精十隻

入到去冇曬

好懷念嘅港魂式死ser

港魂仲賣緊衫褲鞋襪

咩都無哂 連青檸都會無貨
佢到底開得幾少貨

粒橙色制一夠鐘就ERROR

有掛

試過禁到綠色同紫色個隻入CART

可能每樣得1

....咩意思

因為果D無得炒
禁唔到paradx我都掉左老社長入購物車不過無打算結賬

咁真人同poppy都仲有貨

但都賣曬

成功買到zombie

恭喜

只係買到老社長

這些機會⋯

今日好熱鬧
好多新人
我都係新人

萌新表示

車車媽我成功了

#metoo

咁多日魂巨

這些機會....

屌奶聲撳完無反應嚇鳩死我，一f5 out of stock 點知右上角彈提示話有嘢係車日魂萬歲

本身已有zombie

係咪入到CART就贏?

從來沒有從來都沒有

落地獄

係幫你hold 1hr

戰況咁激烈 晏晝轉龍我無啦

其實係咪無日本地址已經gg

已經係地獄

預巴今晚打芒亨可唔可以俾個集會所碼黎？
依家申請左新嘅電訊商試用我想睇得唔得

ok
不過大多數得我一個

等X-0咪算

不如出無無啦
快啲完咗exaid條line啦

熱情冷卻 除無無之外其他都可以pass

咁多人有日本信用卡

X-0我純粹對社長有愛
無無出先算啦

無無叫春加一

本身有zombie，X-0不了。快D比無無來仲好

無架喇 呢d垃鳩垃唔會出

搵代付架係唔平架
只不過個人覺得唔係炒價而啲錢畀唔同人賺就覺得冇咁不憤姐

新手

伸手更多

坐等收逢魔，兔兔

一箱箱

真．新手

老社香港冇咩？

跑鞋準備

順便食花生等睇升到咩價位，等人叫春

有無多箱益下我 我願意為你做任何野

等收兔兔

純粹因為禁唔到PARA-DX，掉D野落購物車
無打算比錢

新人留名

原價加nico寫真一本放隻兔兔比你

蜘蛛仔派緊貨

仲有個黑白版

最後一張明眼人單
唔知有無貨派

補圖

今晚有我姐姐應該都得

天地龍 有2場

叫佢幫你打咗先

已經見到對眼啲上色⋯⋯⋯

最近2隻shf豬豬俠都係插水價
觀望多陣先

荷蘭仔我無乜興趣，呢隻反而ok

荷蘭仔訂左mezco

我等緊mafex 1.5版

今次呢個特別販售 係咪㩒到就會即刻送貨？
好似唔係幾覺眼佢有寫幾時送貨

啱啱睇咗係25起（日本）

10月玩家留名

ps4 gg 貓有了
呀美我要等月尾

咁即係預最快都要十月先到手

究竟新魂限 係咪無無呢
好期待

見到貓店有orb 再版

be the one 黑洞龍我

各一thx

排1

大家最喜愛嘅狗隻心動上水

出布袍

改曬template俾你準備開po啦

到最後同你講其實出既係佛牌

大家對我嘅愛已經收到了
射射

兔兔果到好似會攪

攪完之後再炒

擺多幾年錯版貴過原版

笨大會跟進條腰帶 btw至於詳細再睇多幾日

炎上成功？

孤訂唔知有冇呢

再研究睇下屬唔屬實

係咪會再開過訂

佛牌

佢攪兔兔咪最多每張單另外寄多條腰帶

收皮啦狗官

係呀

公布厹電話未

樓上有人諗再開訂我笑咗

呢層都無計架啦

想知佢大唔大機會成事姐

可能真係會

魂限無再販

...佢肯處理嘅其實唔難

great cross-z :公平咩

SHF BUILD RABBIT RABBIT FORM(CORRECT BELT VER.)

大龍我有出事？
我無乜印象

個樽唔岩色

枝樽

黑洞evol我都收貨

今日youtube冇upload嘅，冇料爆

計得太理想..

Wtf

本身今日返工好興奮，而家想辭職了

+1

WTF

睇返個表魂限呢排好似好多時轉咗星期五公佈咁嘅係有一兩次星期四咁

睇#1啦 19-20呀

隨心啦

人生無晒希望

無心機扮工

預巴
你記事本有無新舊支架對比圖

灰狗左

自己研鳩

鳩已灰 仲諗住收工有得攞

我覺得慳位咗

岩岩係Yahoo見廢老+時王+電單車三盒賣二千七

我都覺得好靚 細個已經明日香>零波麗

好想比佢瘋狂八架也羅

細個都係明日香派，大個左先知道短髮凌波嘅好

從來都係零波派

救命呀隻逢魔可唔可以快啲派有無巴打收到message

明日香正打丁

收到gg俠 到貨msg

聽日先派

十大細個唔知做緊咩畫面

呢幾年先睇 我都一舊雲

以前睇真係唔知真嗣佢做乜撚有野佢隻手度
大個咗睇返先終於明白

Oma 同兔兔係咪聽日先有？

大個咗都係唔明佢做乜撚

打丁

我知打丁, 但唔明佢嗰刻點解要打丁

血氣方剛少年見到胸部

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有人話係對住明日香打丁對於當時無助既真嗣黎講係一種慰藉
或者係庵野既惡趣味

如果係我都會打丁

打個靚丁再上路

點惡趣味都唔及分屍果幕

分屍果幕到而家都係童年陰影

有喎

細個有睇明日香無慘架

細個買劇場版vcd 同屋企人一齊睇

睇到黑人問號

孤仔失敗

睇身淫聲果到要飛住睇

四川有兔兔

一家齊齊睇打丁又分屍

呻*

舊劇場版同26集一樣都係細個睇唔明
大個咗要花好多時間先知道佢究竟講緊啲咩

廢老兔兔有冇現？幾錢？

睇topic

B part一play就係碇源堂渣波 變左童年陰影

嘩 果集真係世界級，雖然話電視台都比播
但係咁撚樣身淫聲十幾秒想點

想要兔兔

一盒盒

隨意門既嘢 你哋唔明架啦

如果有手足經過國寶幫我買隻兔兔 我會嫁比佢

隨意踏進這扇門 在國寶搶到就課金

咁你應該嫁唔出…

你班人又令人誤會

Sha la la la la

陪伴我再等孤爆

咪聽佢地鳩嗡

哪有舖

高聲灰鳩

入去記得講暗號我愛預巴
之後會有專人服務

又攪鳩人

炒孤

我宣佈，今次大乳大獲全勝
好語如潮

辭職去國寶座野做看更算

炒孤呢鍋唔爭氣

快人一步 理想達到

你早講要幫手我幫到你買

下次打比你

瞓醒未呀，收野發短訊呀

留力日魂

咩歌嚟

SHF拉打特攝魂展綜合POST868 廢老兔兔有冇現？幾錢？

#126 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

再次留下激情熱線

隨意踏進這扇門
讓玩具得到夢變真
越過明眼和貓店
轉眼再現大乳巴

聯絡並成功約交收可免費觀摩Kamen Rider 碌葛激情態

大碌葛又改名

曾經貪新鮮帶你走呀

泊霧子早晨

Should be 石動美空

帶我走 到遙遠的以後

曾經捨不得放你走呀

知喇

點改都比返個記認大家

回顧共你遇到過的 花光一晚也未夠呀

接你下句咋

無圖你話你碌葛生到咁嘅樣都得啦

SHF拉打特攝魂展綜合POST868 廢老兔兔有冇現？幾錢？

#300 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

燃燒了燦爛換來平淡 像煙花的花瓣呀

原來松田食得煙多

講煙鏟不必講再見

好記性

究竟唔係小老鼠巴講既

竟然*

哭泣早

霧子永長存 美空在心中

好多傳送門

SHF拉打特攝魂展綜合POST866 俾人呃嗰邊點都有笑料

想問拎得ded未

屌

你未拎？

老闆忙住收錢

聽講排曬出門口

還有7盒

想拎

係buyee買完兩hazard計計埋埋d乜乜77手續費仲貴過現時點買 下次都係仁叔算

buyee d手續費好貴

今朝見龍我都1000徵啦, 仲話咩人哋800全新無人要, 佢要求啡盒完全未開喱個價好合理
如果徵兔兔無1200我覺得好過分

徵廢老800? 有無撚病呀日本1100喎

咪臭系 800想玩shf

仲有3個字

4個字
美空最高

人棄留名

躝啦又唔訂, 咩遲入坑嗰啲唔撚柒想知, 高追囉遲入坑幾百蚊比唔起咁肉酸呀? 全部都同我炒起哂佢

5個字
美空真可愛

躝啦

聞說美空好矮

垃圾錯版 無人要

老婆我睇嘅 邊個叫佢躝？

我有狗官電話

叫佢躝啦
唔妥佢好耐

垃圾兔兔死貨嚟 賣得仲慢過嗰陣keroro
狗狗你話係咪呢

可唔可以SHARE 我有D關於美空新歌既問題想問佢

硬係覺得你影射緊人

二叔

又要我做整合

數毛毛

屌呀 依家仲有危險爺爺?

細個睇coco

不用了
應該無人想知

暴龍機可換兔兔廢老

成日有暴龍機換嘢

好少見有人講得出係邊個叫人落地獄

我真係鄧玉英可憐, 玉英好似朱sir咁, 走得太前, 結果比人講咗佢好耐
反而叫人落地獄嗰啲就無人記得

爆ser

so9ry page

岩係馬雲度訂左廢老早知早啲訂

SHF拉打特攝綜合POST811 蛋黃醬 evol 太郎

寧得罪雞雄 莫得罪哭泣

純粹好心提供下, 簡單google search就有我都無計架

今日賽果失敗收場

回你mh個名

老闆其實你啱邊隻？

入都入唔到太遲起步

仲好慳返

轟鬼, 斬鬼有興趣

點解59分已經死咗

勁

因為403error

你咁樣就慢咗啦 頭先已經有人講了

落____ ____

紀錄在案

賽跑比賽開始

大乳終於得閒上水啦
收錢收到手軟

慳錢了

國巴有無搶到嘢

上咗好耐

兔兔fb有人放850了

啱啱加到隻熔岩龍入購物車 之後噤payment出左sorry page再入返購物車就冇咗。。。

有無人收工去孤仔唱從來沒我份~

面書有人討論交換暴龍機

對隻geed有興趣多啲

省錢

願你記住

一訂完即刻貴左30

最好睇睇注文個邊有冇，今朝拖咗幾耐下先撳畀錢都仲有

個注文履歷冇

ok

Show

登出再入返睇睇啦佢應該唔會好似其他網咁衰嘅

現時點良心鋪點會炒

係囉

屌 本身入到隻冰拳 跟住Amazon pay死左 然後消失埋

海海

都係冇 check埋amazon pay個履歷都冇

多人排隊，所以收到手軟
唔好誤會

記憶猶新

mad rogue 同兩兄弟仲有貨

哪有快樂純屬意外

四眼仔唔係炒咩

其實落地獄係咩meme嚟

有冇大佬Carry我地獄兄弟...

SHF拉打特攝綜合POST811 蛋黃醬 evol 太郎

一陣狗狗又話我

SHF拉打特攝魂展綜合POST868 廢老兔兔有冇現？幾錢？

#691 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都想抱大腿

老註

老註果然薑係越老越辣 咁都搶撚到

有無得原價要一

咁惡

同上面個回覆差4秒

最後有frd幫我搶到隻stalk對不起海海

我都係自用所以抱歉了

明眼人wtsapp同sms黎叫拎GG
是否應該棄鳩佢單

良心店帶動fb製造荒謬價

咩事

比佢賺訂金唔抵

20蚊

11-9xx 廢老

咁由佢啦 當射落咸水海

唔好俾鳩騾有現貨賣嘅機會

炒得起咩?

心急人追唔切post
借問有冇巴收到孤仔wsapp廢老到貨未？

撚狗城

明天請早

一板板

唔L係掛 除晒褲⋯⋯

今日休翻條褲都得 唔好凍親

運費一百 痴左線

起碼有 唔洗做怨婦

去門市拎

經已900都有人要

大貨殺到?

多謝良心舖

.......

孤睇來要聽日

成功被撚
謝師兄

既然古迦大貨到咁我唔擔心了

只係唔想再哂多廿蚊同埋費事俾個quota俾大陸青少年同藍
下次唔好喇

唔洗 我都係fb谷見到
人人有骨煉

謝師兄

講緊邊間良心店

應該有超人魂限

紅紅黑

古迦玩具

可能到時伏利又好似ooo咁開4字頭
跟住就衝現或成最大贏家

影衰哂個名

我都係等現貨到，岩價先入

紀錄低先 費事俾人話屈鳩佢

又好似未 唉算由佢

記事本好好用

要跑鞋 老人家唔夠爭

要嚟了

訓門口啦仲跑鞋

不了在家收件

留在福姑的側邊 牽著手再繼續飛

人人有骨練

狗也不

下一秒唔同價

腹筋パワー！

多謝巴打
已被撚狗，成功放入購物車，但未能付款

撚隻貓

係就快付

試咗好多次都唔得
「產品已變動」
按極F5都係hold住喺賺物車，撚狗我

知不知我共你原著多繽紛
相信是美空航平極合襯

良心會員
咪碳

邊隻先

海隻金咁靚
呢隻咁既樣

叫你入多隻練手藝

孤仔兔兔

又miss kugga

pass

當玩少隻

孤島要聽日

等大貨

我都孤訂左

過600打死不入

隻PS4 GG可以唔用支架單手「企」

點解老檀都可以賣哂exaid 99 gemn 0同poppy 就仲有貨世界再變遷

時王line整咁靚把撚

迷人之處

要等聽日

得閒睇下e哥有無補貨

可有可無

明明香港仲一板板劈價都無人屌再販居然好賣過係香港有啲水位嘅99

一隻太多人訂
一隻無咩人訂

係

蜘蛛呀ching

明眼人可能平過600，但不了

冇問題吧

genm 香港買仲平

第一次想買SHF 入OMA ZIO 無訂要買現係咪等收皮

8點開波屠龍好唔好

廢老隻金
evol會唔會都係咁

唔使等喇
你而家已經收咗皮

俾錢啦仲望

咪係

就嚟見老公好興奮

比錢啦 望

廢老現貨928

係寫緊信信比佢

諗左點寫未，之前啲意見岩唔岩使

叫佢揾多啲嘢拍 劇又好mv又好
信信我都唔敢咁講嘢

人地撐社運所以炒價都合理
你班on9信徒醒未啊，屌你老母

佢一日仲生存，我都繼續追擊佢啊
屌佢個老母

寫日文

請求pop巴支援緊唔敢寫，驚比pop巴見到！

黎緊有呢個

唔緊要啦我都比人盲反反

荘くん
エッチしてくれませか？

幫你寫好啦

唔好用我喇
用小妹自稱等多d人反你啦

係啲字寫到好肉酸...

五大炒家, 缺他不可
黃藍一件事, 良心定手法閪就唔洗理不過算啦, 信徒又點會醒

其實壯仔甩左時王之後，好似個人個感覺好左。覺得係白倉搞差左佢

呢句咩2c

我一早都咁講我壯仔一入行大好前途比白倉毀咗
已經寄咗刀片比白倉, 希望佢落地獄

照寫啦

即刻變到好型唔洗再成日著同一類型既衫

退休廢老look

狗官look

冇錯我都寄左把菜刀希望佢以後生生性性

壯仔無罪,一切都係白倉老屎忽嘅錯

上次狗狗po嗰輯相，入面壯仔個造型已經好過時王個造型好多

壯仔苦主大聯盟已成立

係封信同壯仔講白倉係老害
套戲咁差唔關你事

莊莊
H得唔得

壯老婆真正身份係私煙

唔好再黎破壞拉打嘅世界喇，好嗎?

自己報名對話會慢慢look

好圖重溫

狗官你都覆既

壯仔

撚屌黎 之前體佢傾好哂之後為左50蚊賣比第二個

你應該print定攞埋去叫佢簽名

有得咁既咩

我為人大量都唔係咩秘密

有架可以自己帶啲相去

本書係咪聽日出？

印做攬枕

唔知，其實我亂講，勿認真

得 成功留下深刻印象

幾時同我面交

印上件衫

有私物サイン咪可以攞去試下

我唔面交喎 第二隻得唔得

壯仔老婆留意吓有無

好似9月17出左 請多多支持

求佢簽係合照

1001

唔識睇
好似唔見

今日苗吹係講飲食業
下集苗吹先講返藍精 係補充返少少之前講藍精同炒孤關係

簽完可唔可以唔遮樣放上嚟？

tg問佢攞

淨係買過戰兔個本

呢隻金勁橙

幾時上去講狗宮同哭泣關係

下下集講埋壯老婆同哭泣既關係

Ok
會走數

tg send比我得了

睇完覺得麻麻地啲造型唔算特別型
期待我壯小背心

開心share

好彩識人做反屌城 安心了 謝謝美空保佑

戰兔好似沖涼wo弱咗啲

多謝美空 天空很美

識人好過識字

麻煩推推張相，thx

#829 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

叫左老公唔好比人睇蝕

遲下睇下一次買曬三子先

Woz好正

我等緊我岳仔

名副其實嘅世界破壞者

仲有一個月

說好不哭

係，已經訂左，等收貨

有冇分享

J咗幾日

魔改版都好正

聽左幾百次

推爆佢

想哭但是哭不出來

如果不可改變面型就換過新髮型

你還是住在我的回憶裏不出來

我離開將你的手交給下個 咪碳

你說我不該

咪碳只有一個

好靚

啊啊啊啊啊啊

咩事阿暮仔

Forever個look正啲

聽日有新嘢機率大是否老闆回歸主持大局

Bandai可唔可以快D出

兔兔依家大隻咗

老闆再下個po會回歸

犬飼貴壯

加入樓豬大戰

諗住坐定笠六添

寫真沖涼排骨仔vs最近ig個post

世界大戰

話時話 覺唔覺喱個樓主做得幾好
支持佢做落去

你去做基仔post樓主

爆

操過嚟

有胸肌

姐姐咪永遠入唔到黎

唔咪好似解咗咩

厹又搞事

到你啦不如